誠徵讀law 或者畢左業嘅學生做打手

誠徵各路好手，讀law或者讀完law grad 左想搵外快嘅都可以pm。
想開設一個新嘅代寫中介，淨係做law 相關嘅功課。
如果有意嘅話請email lawbutler123@gmail.com 附上你嘅成績等等嘅證明🙏🏻

槍手呀 打手

多謝師兄提醒🙏🏻

我進修左三個月尼泊爾文，你宜家先同我講唔係請打手？！